大家係咪忘記左 #Chinazi 點解會唔見曬

香港人唔好咁善忘呀

有人上黎話成效唔高喎

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

因為玩緊 #CCP
#Chinazi 都可以繼續ge

推

#AntiChiNazi
#BoycottChina

我多用#ccp #boycottchina

變左china_is_terrorist